壽終正寢某程度比撤回更強勢

壽終正寢可以比喻一個事物嘅消亡 重推姐係要復活 佢敢就政府誠信破產

撤回就代表可以下個立法年度重推 而反對勢力一早打壓哂 無人阻止

政府一直唔用撤回字眼就為左唔引發蝴蝶效應 滿足你一個訴求 另你有希望爭取其他訴求 衝擊一國兩制 依樣野之前有其他post講過

所以 不如大肆文宣話七大訴求之一已經達成 政府向正對低頭 接下來集中六大訴求 可能係中共最怕

我無野講

其實你明唔明自己俾林病撚緊？

佢就係同你地作對呀！
撤回死都唔肯講
就係話你聽我唔會妥協

就算因為咁死左幾個人
我都唔會認低威

你第日個靈堂會唔會寫撤回？

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

咪再同中共玩文字遊戲!!!!!!!

法律有撚效力
打手

撒回先有法律效力

佢就係唔想滿足一個訴求令你班人氣燄更大 如果將佢扭曲下代表我地達成七分一訴求 大肆文宣 總好過依家一大堆中立派開始反勇武 比中共分化

猛鬼回魂

你講到政府好似仲有誠信，未破產咁

政府不嬲都誠信破產，違背誠信有成本的嗎

林鄭到果日
送一塊比佢

係《三體》裏面，導致人類滅亡係因為勝利主義橫行，人類以為自己贏梗既時候就會輕敵，最後就大敗

歷史上仲有木馬屠城記，同一道理

一個冇法律效力嘅壽終正寢竟然比個有法律效力嘅撤回更強勢

今次我真係冇野講

唔收貨

dead ≠ withdraw

如果都講到咁嚴重，點解唔講呢2個字？

你要知道呢四個字幾乎係冇法律效力

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

如果係咁嘅 政府直接講撤回 然後大家階段性勝利 無人提六大訴求 咁得唔得？

農曆七月 鬼門關又大開啦

撤回啊你老母閪

人都跳左了，你都唔肯撤

到底你係咪聾左，而家遊行有無撚用？你有無撚聽？

死人林奠，你聽唔撚聽到，係「撤回」啊

東山再起

想問係邊六大訴求？

耶穌都復活啦

其實一日冇真普選，一日都唔叫贏

撤回2個字都唔敢用, 信佢條毛

一個係用程序真收回
一個係用口鳩噏

中共就係點都唔會用撤回 因為唔容許任何讓步 星火燎原。 如果可以扭曲一下成為中共嘅讓步 會唔會更有希望

其實點解講「徹回」反而係有法律較力？

七大訴求減一 達成任務 1/7

某程度同意, 壽終正寢雖然係無法律效力, 但推呢條條例既政治能量係負數。

反而, 佢講完撤回, 下屆分分鐘大條道理包裝完再咨詢過, 22日內搞掂,lol

撤回有法律效力 但事實可以重推由零開始 壽終正寢就代表依樣野永遠唔會有下一步 更加唔存在咩叫永久撤回

係 所以包裝下成為 七大訴求 一個成功。但剩低六個更加重要 唔好比佢停

正識講話啦, 警犬會唔會講捉完人之後講壽終正寢之後放人？

block 得

Mother fucker
唔撤
同你傾條撚

咁多打手洗白

唔岩聽咪上一頁 總好過依家比政府用字眼分化緊 中共技倆

23條都撤回

撤唔撤而家唔係重點

更重要既係民意到底有無收到！！

搞到咁大陣仗

一句講西「撤」即代表民意傳達，其他字詞都係垃圾

寫一份條例同法例出嚟 入面一字一句都唔可以搵野取代 每個字都有佢既意思係入面

其實唔明大家點解咁執著撤回
港共基本上已經係完完全全一d誠信都冇
就算佢今日話撤回
兩年後重推送中都吹佢唔漲
香港人而家就好似個女仔比人除曬衫
然後叫個準備強姦佢既人應承佢唔好強姦一樣
係冇咩意義

依家個政府佢想同你重推 22日搞掂

既然壽終正寢呢幾個字嚴重啲，其實可能簡簡單單講撤回就得，點解佢唔咁做？因為佢要避開有法律作用字眼呀，仲要護住中共面子，屌你老母

唔係法律用字

程序上只有postpone 同withdraw
無 is dead
即係無論你用其他字眼都取代唔到withdraw

重推再反囉，怕？

總之就係要撤！！！

你唔好on9啦

呢四個字
我只係見到香港政府嘅誠信已經冇曬，佢地已經唔會再聽市民訴求

法律上 "壽終正寢" 呢四個字係無法律效力
唔好同我地玩文字遊戲

你信政府？

佢壽終正寢 我就覺得強勢啦

政府誠信一早就破左產啦

對政府來講政府誠信 無意思
當你100 200+1 都可以唔理政府誠信要來做咩

所以係絕對唔可以輸 一輸佐以後無人會再上街

撤❗️撤❗️撤❗️

咁話 收皮=撤回 都得啦

依家最重要係字眼，成班撚屌竟然話唔重要

on 9 仔 ，咁都信抵你一世為奴

撤回生存？

仲未輸 只要有一個義士正式坐監 我地先輸
唔可以同佢地傾談判 因為佢地講國唔算數得個拖

呢位師兄心水清啦，成班話有法律效力，但一句條文都show 唔到出黎

呢幕之後係點？

其實我地咁唔信政府，佢出黎話「好啦七大訴求比撚晒你地啦」
咁又點？你又信？

好多一毛開 po 話壽終正寢比撤回強，但實際條 bill 仲係二讀階段未撤

又中立又反勇武即係中唔中立？

政府就係點都唔比你達成一個訴求 得粒糖 要堆間廠
如果包裝成訴求完成 強烈要求其他六大訴求 政府點諗

連登被帶風向警告, 要求所有連登仔做好文宣和輿論戰準備

唔會再信嗰個政府講嘢

只接受按議事規則撤回，跟程序做野

政府要推一樣野會唔會理自己誠信有冇破產
而且佢地誠信一聞破咗產
On99

家陣我地係要政府做野
唔撚係廢up 佢立法會程序上唔撒回 我理撚得佢咩字眼
佢唔講撒回係因為唔想係立法會做撒回功作

搞佐成個月 你同我換隻四字成語諗住就咁算數?
無特赦義士係必然要座

程心=港豬

btw
提提大家記得block五毛
唔好推佢地d 19 post

政府誠信破產 左好耐，你停留左係咩年代？

你個然後係點得岀黎？

屌你

政府誠信破產都唔係今日嘅事

講到明要回應5個訴求，你咁快心軟

8萬5已經唔存在

議事規則 35 條，自己睇

未曾出世又何來壽終

係到胎死腹中啦

林奠返大灣區學下中文先啦

其實佢係立法會上撤回，一樣可以再提。

程序上得postpone 同withdraw，冇completely withdraw，withdraw都只係終止條例二讀，冇話唔可以再就相關事務再由一讀開始。

而家個問題係你地唔信佢，佢講撤回你都唔會信，雖然佢唔會講。

我唔覺得五大訴求再執著撒唔撒回有咩意思，而家再遊行既訴求應該表明叫五減一大訴求。

你可以話我中左林鄭計，但事實上林鄭政府的確唔會再出，佢夠膽再將二讀擺上立法會議程，市民就夠膽衝。

其實而家已經轉左方向，呢幾日周圍裝cam，裝完cam就話玩信用系統，好明顯係信用系統未online前林鄭都唔會再推。

民意係叫撤回吖！
你撤回完再宣佈永不重推咪真正死亡lor
咁簡單都唔做證明佢撚你咋

一日不撤回修例，有關草案都彌留在恢復二讀狀態

文學造詣很高

走啦屌你老母

政府早就誠信破產啦！到時等你班港豬忘記左，沖淡晒件事咪再重推, 暴政點會怕你！撒回先有法律效力！！！

但係打錯字

問你男人定女人
你答我泰國有人妖做咩勁

耶撚： 收到上帝order，復活了！！

On9仔

係 根本應該轉移返焦點 既然誠信一早破產 撤回重推22日你都吹佢唔漲 但信用制度出到 就唔會再有人出街

撤回後係可以再動議，但要有 12 日通知

但唔跟議事規則既「暫緩」同「壽終正寢」係只留係二讀階段，隨時可以 resume，甚至可以即日表決

法律條例無灰色地帶

先唔理法律，係行政方面佢冇撤回＝唔洗由頭開始過，只要一偷雞，即日二三讀一炮過左，你有時間吹雞反對？

好好笑, 明明啲字全部係佢講出嚟, 但竟然係叫我地唔好斟酌啲字眼, 而唔係佢自己一直斟酌緊啲字眼

共黨信得過, __ __ __ __ __
on9無藥醫

用壽終正寢呢個咁唔formal同official嘅字
咁點解唔敢用撤回?
撤回先有法律效力你明唔明?
加上政府一早已經誠信破產

依家林奠鬥氣死唔講撤回其實真係好小學雞

老董句已經唔存在係咪勁d?

仲有其他4個訴求

小學二年級中文題

撤回：（動）（及物）
例句：政府 撤回 條例草案

壽終正寢：（動）（不及物）
例句： 條例草案 壽終正寢

兩句嘅分別係在於「政府」唔係主語

收皮啦

唔記得左 係咪拖到下個立法年度會自動取消 如果政府點都唔應你 事實都係咁

Push

政府新聞既中英文都特登避開《議事規則》既撤回（Withdraw）同押後處理（Postpone）

九成九又想偷雞表決

參考：

撒回=衝擊一國兩制？

咁之前撒回23條一國兩制受損左幾多% ？

政府宣布 條例草案 壽終正寢

你個政府就壽終正寢

五大訴求 缺一不可

滿足哂你訴求 仲唔慢慢話港獨 到時仲邊有一國兩制 雖然依加都無

政府宣布 (that) 條例草案 壽終正寢

耶蘇死咗三日後都翻生啦

屌咪撚分化啦

白馬非馬啊

你老母就壽終正寢

咁既然無就唔好話衝擊乜柒野一國兩制啦

畫公仔畫出腸咪面子問題

佢自己成件事搞到一獲泡，激起民怨

做哂4大訴求（我當佢唔下台喇）

係基本盤

佢單方面講無用架. 死亡都要有死亡證先得架. 議事規則講明只有提出「撤回」先至真正kill the bill. (亦即係為條例加上死亡證)

一項議案掉上立法會，唔繼續傾嘅狀態只有撤回同暫緩，唔係你話壽終正寢就係
一日都唔講撤回兩隻字
一日都只係屬於暫緩

咪信柒婆啲語言偽術啦
事實係香港政府咁撚無恥
隨時可以拎番出嚟2讀

咪on9
政府誠信一早破左產

柒婆自己都講，撤回三個月後都可以重推，事實上除咗立憲之外係無任何方法可以確保佢唔再重推

提返大家，壽終正寢嘅逃犯條例宜家狀態仍然係等待二讀

議事規則有冇壽終正寢4隻字

利申左先，唔熟會議規則，可能有錯。

如果你要包埋政府偷雞既可能性。咁你要政府係立法會上跟程序撒回議案，首先要係會程排期恢復二讀，然後係二讀程序開始前由官員宣佈撒回，咁呢個過程係咪先係最有可能偷雞先。

你俾民眾見到會程有恢復二讀，然後政府話係為左跟程序去撤回，你估有冇人會信佢。根本立法會冇可能開到會，因為衝硬。

佢敢?佢有咩吾敢

on9仔先會信林鄭

鬼

即係偽中立正港豬

你係咪有病

某乜L野程度 都唔值得討論 無意思
搞到宜家咁已經唔會再相信政府同警察
就算真係撤回,好快又有其他惡法出現
根本係制度問題
香港人要雙普選!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港係法治社會 用法律同我講

藍屍廢老同事鬧到顛左

話咩好好地一條例就咁死左

冇得返生

咁點建唔講 撤回條例而呢條條例實際上已壽終正寢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

藍絲黎

根據 64 條 2b

佢的確係要二讀先可以撤回，但係預告既時候講明係撤回

你個假設起碼都有完成咗一個訴求，而家一個都未有你就急不及待出post

人就話壽終正寢姐,惡法點壽終點正寢呀
遲下拎出黎又話佢只係比喻，好似基督徒話死左既人係訓左一樣，將來會復活，條八婆有咩講唔出呀。除左撤回呢2個字

一日唔講撤回，2020七月前程序上都可以恢復二讀
要由零重推一定好過可以隨時二讀囉好冇

又玩語言藝術！一定要撒回！

樓主係三毛,block

ok我錯

條例議案本身就是死物! 根本不存在壽終正寢。
唔好話法律效力, 根本連grammar都錯, 完全廢話黎
記者之後追問, 佢嘅講法同之前完全一樣: 暫緩, 無時間表, 明年七月立會休會後自動失效。呢個先至係真正嘅官方說法。
要正經官方講法係: 撤回條例, 任內不再重推

樓豬俾人強姦緊
都可以說服自己嬴咗

屌你老母

政府誠信一早已經完全破產

打壓從未停止 甚至不停加快步伐

五大訴求 缺一不可

林鄭嘅言論只有一個意思

即使條例死亡 都絕對不會被撤回

不撇回 不罷休

撤回係議事規則用語

冇贏過

「壽終正寢」並無法律效力

you fucking commie

大家應承唔捉鬼，咁就算嘞

而家阿Q精神勝利法咁自稱目的達成，仲當係成功爭取來spin呀？你有冇事呀？而家係佢一啲退讓都冇，你同阿爺傾都係咁話，點會你咩都俾我就自己接受？原全係原則上實踐上都講唔通的廢話

利申 非分化
只係想問撤回左呢條 3個月後再包裝成另外一條送中

其實都可以嫁可?

如果係咁撚強，
咁佢講個市民要求弱啲嘅撤回有咩問題呀

所謂既法律效力係邊，睇唔到wor.凈係見到就算撤回都可以隨時動議返。你地所謂既法律效力係邊樹你地知唔知自己想要d 咩嫁

伯母壽終正寢

袋住先
壽你老母

就算用"撒回"又點，第二日都可以再動議，你地咁執著做咩而家係信唔信政府既問題。如果信，佢用咩字眼都無問題；如果唔信，佢用咩字眼都可以反口

問法律人士/議員一定知
點解要有術語同專業字眼,法律效用嘛

Blocked

再反再野餐

不撤回=白做

睇完第一段就知樓主咩料 政府誠信早就破左產 仲洗乜擔心人

耶穌都能復活
林奠身為天主教徒
讓法案死而復生也係當然

好笑

壽你老母